
物件名稱	mem
所在檔案	memberFunction.js
物件說明	會員登入、註冊相關的內容放置於此。包含部分取得註冊內容所需的方法。關於站內信系統，，請見msg。
內含變數	內容
cookieKey	用來取得屬於jam的cookie的key
內涵方法	說明		
login(info,callback)	info:物件，傳入使用登入功能所需的內容 callback:方法，不管正確或錯誤要執行的功能，接收一個boolean值。
loggedin(callback)	callback:若已登入，執行callback方法的內容。若無傳入，則回傳true或false
validateAcc(onValid)	檢查帳號是否已存在。onValid:方法，檢查完後要做的事，會傳入一個boolean值，true代表已存在。
register(rInfo,callback)	註冊。rInfo：物件，含有註冊需要的資料。callback，取得結果後要執行的內容，不可空白。接收一個boolean值，true表示成功。

物件名稱	stater
所在檔案	stater.js
物件說明	一個網站的狀態，主要控制在不同狀況下網站的狀況畫面改變。
內含變數	說明
state	網站當下的狀況，以內部物件呼叫。
state_ni	內容："not_initialized"，尚未完全載入，通常不會見到此狀況，若此狀況出現則表示網頁載入出現問題。
state_li	內容:"loggedin"，載入完成且已登入。
state_lt	內容："loggedout"，載入完成，未登入。
bgt	bgts物件，說明見bgts。
內含方法	說明
onLogIn	登入成功後執行的方法，會呼叫showOnLogIn再呼叫setBgts。
onLogOut	登出成功後執行的方法，會呼叫showOnLogOut再呼叫setBgts。
setBgts	設定背景工作內容，例如定時檢查站內信信箱等。
showOnLogIn	登入成功後改變畫面，供設計師操作用的方法，無內容，可直接覆寫。
showOnLogOut	登出後改變畫面，供設計師操作用的方法，無內容，可直接覆寫。

物件名稱	bgts
所在檔案